---
id: tx-280
izenburua: Kontakatilu
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/Jbd_h2e1UT0
---

Kontakatilu, kalakalari
kontakatilu, kalakalari
kontakatilu, kalakalari
kon kon kon kontakizunak kontatzen
Kontakatilu, kalakalari
kontakatilu, kalakalari
kontakatilu, kalakalari
kon kon kon
 
Kontakataka kontakatilu
kontakataka kontakatilu
kontakataka kontaka konta konta
kontakizunak kontatzen
Kontakataka kontakatilu
kontakataka kontakatilu
kontakataka kontaka konta konta
asmakizunak asmatzen tzen tzen tzen
Kontakataka kontakatilu
kontakataka kontakatilu
kontakataka kontaka konta konta
beti gezurrak esaten
etzaitu inork sinesten
beti gezurrak esaten 
etzaitu inork sinesten
Beti ondokoaz kalakan
kalakalakalaka kaka laguna
bizkarretik ematen du labankada
kalakalakalaka liskarra dakar
beti zaude ondokoaz kalaka
kalakalakan kalakalakan leree
beti ondokoaz kalakan kalakalakan
Kontakataka kontakatilu
kontakataka kontakatilu
kontakataka kontaka konta konta
kontakizunak kontatzen
kontakataka kontakatilu
kontakataka kontakatilu
kontakataka kontaka konta konta
asmakizunak asmatzen tzen tzen tzen
Kontakataka kontakatilu
kontakataka kontakatilu
kontakataka kontaka konta konta
beti gezurrak esaten
etzaitu inork sinesten
beti gezurrak esaten
etzaitu inork sinesten
Beti ondokoaz kalakan
kalakalakalaka kaka laguna
bizkarretik ematen du labankada
kalakalakalaka liskarra dakar
beti zaude ondokoaz kalakan 
kalakalakan kalakalakan leree
beti ondokoaz kalakan kalakalakan